「北區車撚」有咩洗車地方推介？

岩岩搬入北區一排，想問下巴打有咩洗車鋪推介？最好唔會入去洗又sell你套票做鍍模果d

安樂村是旦搵一間

安樂村係咪粉嶺果邊？

同問 平時自己洗好累

洗完車好似沖左涼咁

自己洗完車

之前和興公廁洗車多蚊到

巴都係自己洗？ 比人洗車既話有無介紹

我去開中石化粉嶺泳池對面機洗，幫襯150個隻，頂到幾次雨。

部車咪花晒

機洗

過時過節好好生意，排成個鐘先有得洗。自己試下啦，你估機洗攞支鐵幫你洗咩，咪咁無腦白痴喇。花曬間鋪執咗幾世喇 又要問又唔信，自己屙尿曬最乾淨

平時都係會揸去元朗自己洗
夜晚唔知邊度有得比人洗車
和興又多蚊又暗
但我泊果個場1樓有禁掣水喉位
可以攞一桶水抹下車咁
但我只會拎黎抹鈴
d水黃黃地，洗車不了

唔洗咁緊張 btw你果架淺色車黎?

係咪50蚊35分鐘果間？星期五六晚排幾耐

2手日本錢七就機洗算啦

個間就大少少
如果行入d都仲有間好似40蚊35分鐘
但得幾個位

銀色Previa

呢個真 諗住佢有啲位有樹陰 點知一路洗一路趺野落黎

琴日走一轉，好多地方只做蒸籠鍍膜套餐

有冇去過上水中石油(中石化？)果到
果到有一間 普通洗+吸塵 $150左右